{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129245760/hamyang-byeolgung-ham-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698984525658&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316009192&selectedRatePlan=385243066&expediaPropertyId=66507680&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 별궁"
    },
    "text": "咸陽別宮 (함양 별궁)\n咸陽別宮はリラックスして心地よい宿泊を提供します。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 25個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "咸陽別宮は何を提供していますか？",
            "answer": "咸陽別宮はリラックスして心地よい宿泊を提供します。"
        },
        {
            "question": "咸陽別宮での宿泊にはどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "咸陽別宮での宿泊にはWiFiとセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "咸陽別宮の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "咸陽別宮の客室数は25個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "咸陽別宮での宿泊には制限事項がありますか？",
            "answer": "咸陽別宮での宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "咸陽別宮でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、咸陽別宮では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "咸陽別宮内には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、咸陽別宮内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "咸陽別宮での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "咸陽別宮では指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 420
    }
}